西裝友成日覺得自己好高尚

扮曬高高在上咁 咪又係奴

係高高在上

點解